依家web版點樣開新post ?

web版點樣開新post ?

搵唔到點開

回覆就搵到

最頂左邊有一粒圓點， ｃｌｉｃｋ 落去佢彈 ＇在任意地方雙按後不放手， 就可打開動作選單＇

週圍ｃｌｉｃｋ 過都唔得

Firefox得

點開 ？

ｃｈｒｏｍｅ 唔得

其實唔係 回覆，

係 ｑｕｏｔｅ人地既回覆 先得

chrome 得

ｈｏｗ ？

留名 入邊又無晒野

正中最頂粒三角ｉｃｏｎ 又唔知點用

三角要嚟移上頂
開post Firefox double click 會出'新主題'俾你㨂

唔識回post

試咗 三角work, double click 暫時度度都無反應

講緊 chrome

Chrome 已放棄

唔係按個"+"號咩？

無在

Mac 版 chrome